［突發］而家企咗係條街度，d阿叔以為我係企街

點算，我要企係度等人，佢地以d評頭品足既眼光望著我 好不安

唔好意思

望到你唔舒服

我覺得你只值30蚊

以為你係嫖客咋

自問普通夏天背心短褲

香港有男人企街咩？

個個男人都係咁著㗎啦
有咩問題

男人老狗夏天著tback 黑c

gay佬阿伯想屌你屎忽姐